便衣狗扮醫生 FA犯唔犯法

如題

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

香港法律暫時無效 答你唔到

但而家可以嘅情況係狗做乜都事

扮醫生醫人算唔算無牌行醫？

我譴責香港人戴口罩

我覺得香港人厚此薄彼，
專針對優品360太無恥，
小商舖就敢搞，銀行就唔敢搞，

18區都有銀行，都有優品360，偏偏厚此薄彼，

戴口罩告暴動，
爆優品360告暴動，
爆銀行告暴動，偏偏厚此薄彼。

利申，譴責一切暴力，
譴責爆銀行
譴責爆優品360
譴責香港人戴口罩

扮FA唔犯 醫生犯

無牌行醫?

依家黑警殺人強姦都唔犯法
就算犯又點 都無人拉